[喜事連連] 民政事務局前副局長許曉暉離世 終年44歲

許曉暉於2008年加入政府，是擴大政治委任制度下首批副局長，她其後過渡至上屆政府，盛傳是政府架構重組後新設文化局局長人選，但因各界對新設文化局反對聲音甚大，最終開局失敗，她原位留任直至去年中離開，出任副局長一職長達9年。

及至近年，許曉暉參與不少文化藝術工作，包括今年初獲委任為香港故宮文化博物館有限公司董事局成員。